700萬以下上車/二手ok/20樓齡以下/最少350呎/交通方便有冇介紹？

是咁的
女朋友父母買樓比佢
佢父母已有一層千呎私樓
話最盡供到800萬
首期有350萬左右
入息就父母加埋17萬
佢自己就3萬
我就建議佢最多700萬好啦
唔係供供下死鳩左咪仆街
佢老母成日比A準帶去睇d 近40年樓齡既樓（都on99)
女友唔想住屯門，天水圍，將軍澳
要樓齡20年以下
最少350呎，即係實用2萬/呎 max
白居易佢又抽唔到
我搵過下好似得元朗yoho town/ midtwon 佢ok
第一城站 欣廷軒 佢又麻麻
將軍澳佢話又濕又臭
荃灣就貴同臭
屯門天水圍就太遠
想問有冇其他選擇

我自己就睇淡既，因為自己無錢買
不過佢父母咁有米又想買，就緊係叫佢地買啦

長沙灣荔枝角

欣庭軒上車都叫麻麻

得嗰二萬蚊呎，冇咩盤可以揀㗎啦
將貨就價啦 窮鬼

wow, 二萬蚊一呎仲話平
你住四萬一呎果D？

欣廷軒好似都好少700萬樓下⋯⋯

btw,真心問，咁撚多40年以上樓放盤，搵鬼買？ 下手點做按揭？

超低層做到700樓下

獨女？ 如果係獨女唔驚喇 死左咪租出去等人供 自己住千尺屋

住開邊頭

馬鞍山，

溱岸8號啦 2房2萬蚊尺差唔多

屌, 欣庭軒都麻麻
買禮頓山啦
搵3皮應該都夠交管理費
淨低叫Daddy攪掂

都諗到入yoho
不如東涌東堤好過
雖然實會俾其他人屌
但係700萬買到550實呎
地鐵上蓋 30分鐘出中環 20年內樓

元朗話就話西鐵出市區好快
但係美孚 尖東都係行一大段路
東涌線荔景轉車一過對面就係荃灣線
出港島一條線更加唔洗講
再加上繁忙時間東涌頭站
元朗要同前面天水圍屯門爭位

大西北本身消費點多衣食住行好多野都可以係元天屯三區搞掂, 相較之下東涌真係純住宅區, 約下朋友食飯或者有野想買最少都要出青衣, 交通上或者某D位係稍勝但計埋配套同街坊組合我覺得無咩優勢

個個都睇緊

咩地方都話唔好，比你住九龍站上邊好唔好